和你咳 任務 公眾衛生

希望大家幫個忙 如果在公共交通工具 見到有好多人都冇用口罩 請走過去咳（自己當然要口罩燃）幾次，逼9d自私燃 用返口罩

又安全又快捷

好好聽
和你咳
有冇高手整首歌？
有冇人想玩下接龍

和你咳
和你咳
好心有好報

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次